幾時拉沽匯豐既人？

調查科呢？

hi緊冰